[Fuck the S*n] 利物浦 對 阿仙奴 3

30/12 01:30am HKT

又搶唔到！！！

凍住輸波

香港天文台在下午8時正發出寒冷天氣警告。

天文台預測本港未來數天天氣寒冷。

明日市區最低氣溫約在12度左右，新界及高地會再低兩三度。

Practice makes perfect

改個搶口啲㗎啦

Mauricio Pochettino wants Tottenham fans to be more like Liverpool

屌左太陽報先

下次你搶 我唔搶

不要驚動熱迷

叫獌狗熱狗玩69 得唔得

鏝Post 講緊嗰個米拿狗 係咪占士米拿

有第二個米拿咩
唔肯續約走左去咪比人屌

獌熱痾都屌！

咁就要比人屌
咁我地都有Can狗

其實佢喺曼城冇功都有勞
都唔使狗狗聲呀

睇唔過眼班死熱獌好撚耐
走去支持班同市嘅宿敵
知唔知醜

Lm

應該係嬲佢上次入鏝波玩牛仔慶祝

個動作係串ge

［中出臭雞44連發］利物浦 vs 妓 4

屌佢老母比條鬼佬黃牛放鳩我飛機
有冇連登利子有飛
仆街仲要搭緊火車上去利物浦

咁撚灰？

正皮俾topic

條撚樣免費比左張30/1對李城hospitality我
但係我想睇對阿狗呀 乜鳩都book曬
有冇利子有渠道買飛

呢個鐘數真係門口

將軍

你試下去d fb gp到睇下有冇人係住利市場場睇果d同你交換

即係打多D 飛機

試下
諗住聽日攞定cash照去球場

鬼佬恰鳩我哋亞洲人

屌佢老母我都覺
我話是撚但求其一張都冇

The Sun 咁搞根本就係針對
無喇喇煲大件事
孫興民嗰啲又唔見佢炒咋件事

搞到之後啲球證又唔再敢比十二碼我哋
可以下個十二碼又要等四百日

場外賣果d小心d有機伏
試個有第二隊fd門口買完超貴飛轉過頭入場假飛黎
咩都book哂焗住落酒吧睇

賣假飛 死全家
DLLM

網站果d佢最多放你飛機，唔敢賣假ge
但門口賣果d你買完行左去真係冇仇報

撚有人理依靠份垃圾報紙

熱狗仔都幾痴線
喺狗竇話反熱=利
話熱對車仔個po係利撚針住佢地 其他隊夠mma

大佬呀 邊隊有熱咁威
嗰場差唔多一人一張黃牌 仲推跌埋希汀克

車狗阿狗笑到佢地pk

如果真係要去到門口買飛
買之前要同賣飛者影張相
如果條友話唔得
假咗九成

班狗仔得未來撚識歷史咩
連自已死敵係邊隊都唔知

希望夠好彩買到
而家喺火車灰到仆街

仲有一日時間good luck

早少少去門口兜下啦so9sad

或者再試下去d黄牛網買，即日交收

之前買左2張連位
最後條鬼佬比左2張分開坐嘅都已經灰到爆

ching good luck

可以上精壇開post問下
應該有用過係到問

放心 月頭去完黎 門口好多黃牛 基本上一定買到

今年贏唔到真係俾人笑到面黃

我會試試

又唔係未試過

咪就係

今年試多樣
Big 6得我地未攞過

每5年就要比人玩一次

橙

我利本身就係笑話黎啦

老費出返黎落柯打做野

我哋有冇未來

傳聞滿天飛

午夜西波

求下你今年比我地拿英超
下年去朝聖

出面果個“沙拿”係咪利迷嚟
成日係出面辣火頭, 但冇咩見佢入嚟

咁撚鳩屎嘅

唔好急，慢慢嚟

唔需要理真定假，反正其他人係咪都會入哂利迷數 事但啦

希望季尾可以做到後備啦

係
成班假膠講野又CAP圖話係利迷打丁又盛
仲痴撚線過高登

咁邊個做樑仔？

正呀！好鐘意佢果隻硬爆式踢法，又好睇又熱血

屌，佢扮利迷抽獌水都扮得好d， 今時今日仲邊有人會講big4

真係想ge我改個名叫普巴定者kane出去周圍辣火頭都得啦不過咁無聊有咩為
班on9想入你數就入你數架啦，廢事嘈咁多

好似文尼 個位

屌你唔講都唔知後面有人

英國班熱狗鬼佬知道香港熱狗咁樣，一定嬲爆爆

貼波衫

2,3月開始上夠10場

公道啲講，都見過有利迷支持愛字頭打熱獌鏝車
同市宿敵對海外球迷嚟講係冇咁深刻

晶宮贏鏝嗰場佢入鏝po 爆閘嗰陣係度問過佢係咪假利比人屌
ching 小心d

咁就算佢係真利，佢都係一隻on9既真利
同on子差唔多

但一定冇奶得咁肉酸
屌你上次見到啲獌去鏝個fb page度打氣

之後見有個獌page upload鏝輸比精宮
又比下面啲獌屌話開心唔落

香港獌啲柒係唔講得少

屌，有時好矛盾， 鍾意佢係因為佢嘅踢法， 但同時好擔心佢繼續咁踢會好易傷

Klopp says Milner won‘t be available for visit of Arsenal but should be back for City away #LFC

養精蓄銳

張仔暴力推進+kill pass
上年絕招

有部分人以為pulisic去利 Fekir 去車

咁都唔錯

丁左 好空虛

其實有新人加入已經好好 唔敢J Big name
信得過班球探同高普
買人唔係亂咁黎（卡膠另計）

psg 果個rabiot呢

藍C呢

文員位好多了...

真？

有望季尾復出

想睇下遠射好耐

rabiot都算
藍斯就收收皮先啦
阿狗都踢唔掂

係J就J細世三

屌撚晒果幾隊班狗仔
見依家我地排緊第一就搶晒口引戰
再唔係就假膠吹奏乜乜柒柒
正一垃圾覆都廢撚事

開心啦 咁多人羨慕

上場軒咪射左兩球LO

ox慢慢黎啦

Ox is about to return

暫時轉會窗好靜

佢地表明上就抽得好開心

事實就驚緊

橫惦對city 出到，季先la

射來射去都係同一個模式，睇到悶，準備起腳我都都望定觀眾邊個位

利其實需要佩利錫多過費基亞
佩利錫仲好後生 波底同埋球商都好好
又冇大傷 如果60 70m買到真係好划算

啱啱到利市
個天同我一樣咁灰

佩利錫呢d快又得 組織玩彈彈波又得
費利亞嫌佢作用有d單一 依家都有同類型playmaker 沙基利係度

今年 比人屌到上天

樽頸位好多球員都有架啦 何況佢得20歲

佢打得返以前咁就fat fat
打到今季咁就
下一個基達

自己咁諗
Pulisic 去利 Fekir 去車 兩邊都合適

車有世三
都唔知要fekir jm9
買前好過啦

攻中

世3應該準備過皇
皇唔買人唔得,而E+最勁既單機CARRY就係世3

呢句真 車係醒水就快d脫左摩拉達佢 真係唔夠班

世三依家唔係打假狗咩

去蝗
車以一換二

皇其實最需要係入球手
即係沙拿呢d
世三 我屌你成六七季先入100球

咁KANE啦,沙拿E D一季貨仔,佢咁敗家法實比人屌到傻

世三夏天得一年約，唔續約又係焗住平賣

當年我去黃牛網買完利對車
之後改期改到2個月後, 唔俾退錢

咁可能得一億

【傷情 UPDATE】

高普在阿仙奴賽前記者會指，米拿將錯過阿仙奴一戰，但摩蘭奴將可候命。

至於張伯倫回歸球場訓練後，情況良好，估計二月至三月可全面復操。

don't buy the shit

有個勁既正中鋒一定唔會要世三打假九
轟應該要中鋒+翼頂金章安，fekir應該唔岩用

想要fekir多d 攻中 playmaker 可以打埋翼 有遠射

美國仔純翼

屌摩出得就係Bad news

啱啱睇wilson啲精華
成個球王咁 好撚好J

Ox

下季10M放走

其實如果set回購係ok

1年約想收一億?

快啲好返啦

分分鐘4-5月有後備做下

翼冇可靠輪換 美國仔可打左右翼 好似急切D

繼沙基利後,又一個會員質素害左球員既人

買跛腳仔 短可以變返翼輪換

傳緊阿donedeal班尼加
早d打左阿先未必壞事

Oxlade 4月應該可以回歸，雖然作用唔大，但對佢 對其他隊友都係鼓舞。

下年有wilson

Lfc enter the race to sign for Manchester United target defender —- Militao

Jurgen Klopp has played down Alberto Moreno’s comments over his unhappiness at Liverpool and hailed the defender as a ‘fantastic professional’.

“Matt [the club‘s press officer] told me about it! I’m still not prepared to say something to be honest.“

Klopp: ”How I deal with things like that is usually: my door is not always literally open, but it’s always open if somebody wants to talk. As long as they don’t talk to me, it doesn’t really exist!“

如果Ox 5月出到黎踢一兩場已經好開心

真 本身預佢今季都可能成季唔得

aoc快d返黎

ox提早復出又唔使買人

milner

出屌摩可以放棄爭冠

米拿上場巳經冇出,係咩事

Hamstring
不過話對鏝應該出得

打阿狗 好緊張阿

認真 如果利榮基當年係英國講波嗌爆佢既話 班英國球迷咪又一樣嬲到震 分分鐘佢冇得再講波添

算啦 愛蛇而家上哂力
我地冇得打架啦

我睇左上場阿狗

聽日有利可屠

唔要3分都留力對猁

咁早收埋奧燒同拿卡,真係CLS

所以失分

屌，換左隻硬吹if普巴

原來我地最近7場對阿都不敗 聽晚是咪要破了

Mavropanos and Mustafi trained today
Molamola

呢期做唔落手

出屌摩預456差唔多

對面最好出梅斯達菲 哥斯尼呢d
睇下馬撚完左聽日仲會唔會咁串

其實我覺得pulisic都幾big架啦
季初熱身賽撚鳩利好好J

其實哥斯尼都膠咗好多年
點解仲可以繼續有得踢

一哥同利其實算小野
一黎其實本是同根生
又好多家庭有兩隊球迷
希斯堡個陣一哥又力撐利記
一齊抵制the s*n

收到風 聽晚阿仙奴小勝一球
大家睇路 記得情感對沖

好老實 利個第4中堅都勁撚過佢啦
高斯尼咪同以前個包利斯達一樣咁膠

得罪講句
阿狗唔教訓下唔得

點都贏14000

[不敗vs不敗?]

確認左先Send出黎啦

Kolasinac Not going to Merseyside

阿冇Kolasinac 又搵沙卡打閘

monreal係咪都傷左?
搵乜水打左閘?

睇佢都唔會買！

點解一張飛都咁難
而家喺airbnb發呆
究竟我做錯啲咩

聽日照去球場
祝我好運

集氣

自己一個？

🙏🏿🙏🏿

同個frd
佢已經好到話如果得一張就比我去睇
因爲知我想睇好耐

maitland niles都得

愛字頭自從賣走左隻咬你之後
開始無咁憎，起碼d球員都正正常常

放心一定有老牛 不過就一定貴咁解啦 筆直冇150打上都買唔到

有冇去精壇問
或者去facebook d 睇波page
可能仲有d hospitality飛呢

£150一定照衝
不過最驚去到gate先知假飛

唔會150咁平
打阿狗，仲要即場，唔屈返你300up咩

放心 150你一定買唔到

冇事既 睇清楚張飛就
我之前汁過一次140
不過打廢隊
純粹搏下

利申4個stand都坐哂

咁咪要用列支敦士登打右閘?
上場佢先派大膠

阿狗一定又用拿卡黎sm 我地

頭寒啦 唔打啦

拿卡+奧巴

45 mins換走ok?

聽日對面出ozil記正

#LFC will terminate Ben Woodburn’s season-long loan at Sheffield United within the coming days, acc to Goal.

Sam Dean @SamJDean

#AFC fans can calm down: Sead Kolasinac is fit and available to play against Liverpool.

阿記上場對白禮頓踢到不知所謂，尤其下半場換完人之後成盤散沙，今場應該坐和望贏。

同markovic有得揮

can 而家係祖記踢成點?
而家藍斯好似唔會續約
打算去祖記
can又多個競爭對手

係未真係咁好彩，對阿妓前夕佢地又爆內訌

中跛腳仔真係莫名既傷感

有一股神秘力量...

🚨 Provisional squad v LFC: Leno, Cech, Martinez, Jenkinson, Lichtsteiner, Koscielny, Sokratis, Mustafi, Medley, Maitland-Niles, Xhaka, Elneny, Torreira, Guendouzi, Ramsey, Iwobi, Ozil, Saka, Lacazette, Aubameyang, Nketiah.

*Kolasinac out apparently.

托雷拉係咪要停賽唔出得?
呢條友勁撚到

冇事 差一張黃

唔洗停

出得
上場黃牌係比koxxxxxx

準唔準

From ar post

睇個勢又打343

迷軒反軒嗌交嗌到出公海

好想要藍斯

出公海反自己隊長 真係肉鳩酸

Rabiot 好嗎 ？

呢件似去疤

馬會主勝得返1.39，當多數人睇好利嘅時候…

換隊長 笑撚死
就算佢唔勁都好 軒隊為隊波付出左幾多
條撚樣真係笑死人

講真軒隊專心坐bench
間唔中輪換
打強隊死守正選咁就好
未到要反佢但又未至於要迷佢

換物鳩隊長
神軒後備 同vvd正選做隊長根本同撤左神軒個隊長冇分別
如果領隊同成班人講冇啦啦撤左佢隊長 班人會點諗

Sporting Lisbon have made an approach to sign Rafa Camacho on loan in January #LFC

佢有能力踢英冠囉 其實 好似Harry Wilson 咁借去英冠仲好啦

神軒唔傷踢番順 佢個正選其實好穩 上場佢同法邊雙防中睇得出 佢係前場啲分波其實都有番13/14水準 希望高普多啲用4231呢個陣
如果咁易搵到更好既代替 一早換撚左啦 踢左咁多年 主力同期主力走哂 事實係三個主帥都鐘意用佢
高普鐘意二閘壓哂上去 單防中要墮到好後 佢肯犧牲做呢個位做左三年杷 俾其他人踢自己最岩踢既位
而家聯賽排第一威啦就叫軒躝果班痴鳩線仆街死啦

Mesut Ozil appears to have been left out of the Arsenal squad for their Premier League clash against Liverpool on Saturday evening.

Unai Emery‘s side arrived on Merseyside on Friday evening but midfielder Ozil was not pictured with the travelling group.

摩仔除左踢波廢到出汁之外 係咪已經冇缺點
性格風趣幽默得黎 個樣又夠q ok靚仔
又錫老婆仔女同埋隻狗 超級好男人

我半放棄狀態
有冇邊間利市bar出名睇波
搵定

一早話咗佢人生勝利組，年揾過千萬，又無壓力，係自己成日睇唔開，接受唔到自己係廢物呢個事實

隔離話冇ozil

其實點解佢同巴西幫咁fd
明明巴西講葡文

個陣見佢打熱狗入左球好有期望，吹到新懷斯咁

西文同葡文其實可以溝通到

對紐卡素咪係囉
對隊迫得勁少少嘅咪又係四圍彈炸彈+skip中場, 分咩波

打後備/輪換打廢隊得嘅, 正選不了

軒踢一兩場不過不失嘅波 迷軒又衝哂出黎

講到佢犧牲自己咁偉大
其實當初係佢踢前一格廢得制先特登畀個anchor位佢踢，遮掩佢技術不足嘅問題

冇錯佢跟住謝拉特執頭執尾四圍撲嗰季係幾勁
但係醒吓啦，2019年都嚟緊喇

Shkodran Mustafi, Nacho Monreal and Hector Bellerin face late fitness tests ahead of Arsenal’s trip to Premier League leaders Liverpool.

The trio could give Arsenal a boost for Saturday‘s visit to Anfield.

BREAKING: Christian Pulisic has an agreement to transfer to Chelsea & will move in the summer. The transfer should cost about €50M (£45M). Chelsea originally wanted to bring him in for January but Dortmund wouldn‘t accept that. [@Bild] #LFC

又話利要美國 車要飛機既？

點知佢地要哂 無限金錢

事實主場贏p$g 同拿波里呢二場 軒都係正選黎
踢前一格廢 所以踢單防中 講到呢個位咁撚易踢
對高普黎講 呢個位穩唔失誤緊要過向前同俾直線 最吃力不討好
邊爐對卡數 上半場二個大失誤 直接傳俾對面 基達場場都有 根本踢唔到單防中
軒係高普既迫搶戰術 一定係高 priority
不如講下邊個可以完美頂軒個位 連佐真奴都俾車狗屌到啪啪聲

又輸3 球了

放假都七點醒

仲要傳車買埋美國仔

Sick波

即係點？要對強隊輸鳩晒先可以話佢能力不足？
同埋冇人講過anchor易踢，迷軒最鐘意自己鳩作屈人 係佢傷到連鳩跑能力都冇埋之後根本冇能力打前一格，高普16/17年嗰季特登畀佢打anchor位，而唔係咩佢犧牲自己咁偉大

如果車仔失手冇頭4就好笑

算啦
當俾機會Wilson

我係美國仔都去轟啦
20歲嚟打輪換咩

【甘馬曹可能外借】

於季前熱身賽有出色表現的甘馬曹有可能於一月外借離隊。據報葡萄牙士砵亭及幾支英冠球隊均對他有意。

翼鋒出身的甘馬曹，於季前熱身賽擔任右後衛，表現出眾。

【蘇蘭基勢借往水晶宮】

衛報報導，蘇蘭基即將於一月轉會窗重開後外借予水晶宮。報導指白禮頓亦對蘇蘭基有意，但球員考慮到該隊的單箭頭戰術，意味上陣機會並不會太多，較傾向外借水晶宮。

另外，富咸及哈德斯菲亦曾向利物浦就借用蘇蘭基提出查詢。

何況根本唔駛人頂軒個位，因為個位係為佢而設，出老母加邊爐已經攻守兼備，迎波幫波分波護波後上tackle咩都有，差在邊爐未100%適應英超節奏
咩基達踢唔倒單防中，見倒得啖笑，基達本身就唔係防中踢咩單防中

見係barasa條傻西
要場場睇軒我都登佢辛苦

我屌 迷軒幾時強大左咁多

今場真係好重要

迷軒quality

點都下場重要D啦

【高普：我哋仲有進步空間！】

高普昨日被問到利物浦成否已表揮了球隊的潛力時，高普指：「未！我們有不錯的時光，但有沒有一場賽事過後，我認為球隊絕無進步空間？沒有。我們在所有環節仍可進步。球員們亦還有很多可以做，但現時我們的進度 OK。」

在談及球季進程時，高普指：「沒有人會在球季半途中慶祝，在踏入最後五至六場時，如果還有幾分領先優勢，那將會很興奮。別人未必看到，但我其實是一個很冷靜的人，可能在球賽90分鐘不是，但其他事情大概都算冷靜。當我們輸掉一場比賽，人們便會以為我們失掉了江山，但我並不這麼認為。我們要繼續訓練，繼續努力，繼續比賽，希望在球季完結時做到最好。」

「我們不是追逐者，亦不是被追逐的。我們只是一支希望踢出生涯裡最好表現一個球季的一支球隊。事實上，上季這也是我們的目標，前季也是。當你的球隊的如此質素時，要錄得進步並不困難。」

但我其實是一個很冷靜的人

【懷斯自傳爆料：比拿美爭啲收我山 PART1】

懷斯最近推出自傳，內容包括 2007 年對巴塞隆拿前與比拿美的爭執事件詳情（譯住一半先，大長，下午再續）：

當年大軍前往葡萄牙 Algarve 參加集訓營，準備對巴塞隆拿的歐聯賽事。周四晚上，謝拉特安排了一次球員晚餐，球員可以喝少許啤酒，領隊及教練團沒有參與。

餐廳內有一部卡拉OK機，有些球員在食物未到時已開始喝酒，包括比拿美。突然，我們的枱上出現了一支咪高峰，比拿美在大叫：『懷斯要唱歌，懷斯要唱歌！』在食物端上桌前，和食物來到後，他也這麼叫嚷著。他已經頗醉，這令我很不耐煩。

比拿美拿過咪高峰，在台大叫：『懷斯要唱歌，懷斯要唱歌！』我很憤怒，走過去說：『我不會唱歌，STFU，要不我便揍你。』他大叫：『我會殺掉你，你這紅毛 X』（KOP END 編輯按：X 字的廣東話意思曾在電影《低俗喜劇》中多次出現）

比拿美沒有出聲，我便和帶點醉的希比亞一同乘計程車回去。和我同房的艾加尚未回來，所以我便沒鎖房門讓他自己回來。回到房裡我便睡了，當時大概只是十二點半左右。

後來，房門打開，我以為是艾加，但很快我便發現是比拿美，他手中拿著一支高爾夫球棒，和他同房的芬倫也在他身後。他對準我的腳脛揮棒，假若我沒有縮開，他會終結我的足球生涯，芬倫只是站在旁邊。

我拿起床單，像鬥牛勇士般隔開我和比拿美。他說：『沒有人這樣不尊重我！我坐牢也不怕！我已賺夠錢養我的兒女，我會做 F 你！』

他再次揮桿，今次打中了我的臀部，但我的腎上腺上升，令我未感到痛楚。他再揮一桿，打中我的大腿。我知他可以令我嚴重受傷，但我亦知道，一對一的話，我可打贏他，因我比他高大、強壯。

好撚似潮文

屌

潮文黎

基達呢啲踢起左 軒又有番當初跑動能力八九成其實仲有力做必然正選

否則都係正選後備之間

高普唔興純防中 軒呢類算係啱用

但成日傳死啲波俾人壓前又係好大問題 視野太差。

❤️

一開始仲以為往死裹打D fd

奧燒出唔到
但未必係好事
佢作客利未試過踢得好

molamola

往死裡打

巧凍

驚2和b多d

Thank you Fsg

今晚現身?逄有波睇唔見人

同女睇 點上來

琴日仲覺得主場打阿
冇事嘅

今朝諗起拿卡奧巴
就開始驚到震緊

佢假利

卧底 屌摩同類

利物浦喺英超主場對阿仙奴前，收到好消息，根據英國傳媒報道，紅軍已經爭贏兵工廠，準備喺1月簽入多蒙特嘅超新星基斯甸普列錫，可能會成為佢哋嘅爭標關鍵收購！

消息話阿仙奴開價3,500萬鎊斟基斯甸普列錫，已經被多蒙特拒絕，相反，利物浦願意將轉會費提高到4,500萬鎊，接近多蒙特高層嘅心理價位，加上基斯甸普列錫今季經常爭唔贏查頓辛祖踢正選，本身都有意願轉會，意味只要傾得掂價錢，紅軍好可能喺1月完成收購，到時可以畀羅拔圖法明奴、穆罕默德沙拿同沙迪奧文尼間唔中休息下。

Chelsea agrees on Christian Pulisic transfer from Borussia Dortmund in summer

The Christian Pulisic-to-Chelsea rumors continue to pick up steam. Sources familiar with Pulisic told CBS Sports last week that they fully expect him to be at Chelsea next season and that it was only a matter of time before a deal was reached. Neither club has commented on a potential move, but according to sources the move could be finalized and announced in January. On Friday, German publication Bild reported that Chelsea has verbally agreed to a €50 million ($57 million) deal to sign the Borussia Dortmund youngster next summer.

著番條褲啦

仲有幾日，好快知係咪吹水

完全分唔到邊個報導真假

未官宣我唔會信㗎

幹係唔勁，英人加係利時間咁耐，做隊長有幾奇？加上軒都肯做後備唔出聲做咩仲咁多人屌，你邊度搵到個咁既質數既bench

軒

比拿比入波做埋打哥爾夫球動作慶祝

Chelsea have agreed a €50m ($57m) deal to sign Christian Pulisic this summer, Bild are reporting.

繼續睇交屁黑面

係哩個年代,五千萬買到佢好抵

搵唔番個轉會可信排名
不過我記得dailymail (傳美國仔去利個source)係尻既

不過印象中次次交屁對阿記都有好表現

Fucking sun都有傳
可信度低過0

咁一月簽個中堅返來啦 VVD無得抖

高daddy 買極都買唔到佩列錫

佢d舊將永遠都唔肯跟返佢

可能唔想再瘋狂操體能

我轟version
參考下

bild都唔好得去邊好似

德甲過得去

Keita好似係佢首先講今年比錢下年拎貨

正選都俾Sancho搶埋 我猁要跛腳仔好過

所以空炮利

係多，連正選都無，唔覺特別勁，加上利未必比到正選佢，去車機會大好多

永遠最已陣

馬撚個post名使唔使咁搶口

丹比利都係

巧驚驚

你當馬撚呢個名流架

多毛特有無放過人黎

高普

國師條撚屌你要唔要

高普唔係轉會過黎

起碼佢地唔會話寧願死敵熱狗贏
憑呢點由鳩佢地啦

人地為左唔黎利
炒埋個經理人

英超各隊半季得分（與2017/18賽季比較）
利物浦 ⬆16分
熱刺 ⬆11分
曼城 ⬇11分
車路士 ⬆1分
阿仙奴 ⬆4分
曼聯 ⬇10分
李斯特城 ⬆1分
愛華頓 ⬆1分
韋斯咸 ⬆10分
屈福特 ⬆5分
般尼茅夫 ⬆10分
白禮頓 ⬆1分
水晶宮 ⬆1分
紐卡素 ⬇1分
修咸頓 ⬇4分
般尼 ⬇20分
哈特斯菲爾德 ⬇12分

好難講
btw有人又拎番1516車打熱狗條片開post
世3果球真係屈到你，無得救咁

妓係好撚有自信
上次又再食熱狗
無乜邊隊係會咁樣

當年者
條撚屌早幾個月放風話想黎我猁

見我地呢排好景呀嘛

世仇，同市宿敵，果啲都撐既話
垃圾都不如

躝啦 25 仔 屌佢老母

咁我哋一哥點計

25養唔熟

咪係，文尼係毒撚d，最少聽話有愛心

個陣真係屌出黎
抵你成世上唔到大台仲代謝疾病

你睇返1314個陣仲癲
平時冇睇開阿狗會以為藍斯上球皇級

歐國杯變左allen vs藍斯
明明carry果個叫巴爾

我覺得利愛關係唔太差

利同一哥個種又稱唔上世仇級既我諗

場上無計，但場外關係一定唔算差
雖然話探醫院果d俾人cap圖笑
但比著第二隊邊咁做

殘陣屠猁

要俾人456了

有利可屠好笑啲 點解馬撚唔用

等睇佢地開串嘴post然後完場就話利未開波串撚到仆街

利子係原罪

利市咁細，當地local家庭好多時兩隊球迷都有，同埋本身兩隊冇乜政治衝突，希斯堡受害者又係自己人黎，所以正常球迷場外差唔得去邊

諗唔到有咩理由佢地想熱狗贏
你話曼同利世仇就話幫鄰居含姐

熱狗想利輸架

好撚忽

我記得暴龍哥全家熱狗，得佢係阿，到底係點做到

無論贏定輸 我地都可以準備定 兵敗如山倒

你個名

呢個正

最簡單有邊隊打比夠膽作客球迷坐去主場區丫

去過利物浦，係街邊搵人帶路 傾開計同我講佢係愛華頓球迷 但係利市唔會好似其他市咁 互屌. 反而佢都支持歐聯拎冠，可惜敗左係model手中😢

之前沙拿沙短jelly去嚇啲小學雞果條片
都有請啲愛迷上去

熱狗爭緊盃想利輸好正常

你令我諗起早幾年洪永城係曼市酒吧睇鏝利

都冇可能想阿記贏

美國仔

是旦 反正一月黎唔到

阿妓DT話如果利贏冠會去晏菲路一齊慶祝

Anfield 隔離間bar，入唔到去就入隔離感受氣氛

英國d黃牛信唔撚過
我兩次去晏菲路兩次要求坐kop
佢之前實牙實齒話一定有
最後都求其塞張飛俾我
仲要唔連位
不過都比上面個位巴打好彩了

同市光榮論

其實年年都咁搞拖肥球迷
人地又唔點出聲，可能球迷既關係應該唔算太差

正！即係中場肯定唔係 老 米

9成同上場1樣

出Keita

對於emery 有一個明顯弱點 就係對面進攻線係靈巧球員

話唔定la子

出la子會唔會比人吊起黎打

冇左變速推波能力

La 史毒 力子

利同愛不嬲算fd
知佢地歷史就知

出埋屌摩

今晚又要睇老母撚狗

但腳下功夫同技術仍然喺度，要求唔高做輪換夠駛

【恭喜恭喜】

祖・高美斯女友在 instagram 發相，睇嚟有人求婚成功...

打吡會一齊坐

如果女友話利攞到英超先肯嫁咁點

5月準備開聯名戶口

If you cannot win them, marry them

英國嗰邊利同愛嘅仇口係咪冇同獌狗咁大？

你會唔會見獌迷敢坐利區
記得之前睇個條片有個可能外國人唔知頭唔知路著獌衫坐利區即刻俾人逼佢除左件衫借件利俾佢笠住先

行規黎
唔著對面衫坐自己場

又諗起有人著狗皮去大農場

人地獌狗仔話係支持英超 wor

大力神 真係勁癲

仲未升盡

巴打因住精盡人亡

老老實實我就想買跛腳仔多d
買左佢既話 沙短可以放番翼 加埋Wilson

一定買fekir好d

所有傳聞冇曬

FSG係咪開左鏡花水月 買人

咁文人feel

去柬埔寨睇波個陣同利市人吹過 佢雖然係一哥fans 但對利都唔反感

GWijnaldum
| Gini says he wants to be remembered as a Liverpool player, but not any Liverpool player.. here’s what he said:

“You want to look back and feel that you were really part of Liverpool

咁你就唔好揀波踢啦

睇下05歐聯隊每年都拎出黎J
你就知點做先可以永遠被記得啦

拖雷拉出得
之前又話今場要停

之前online media 搞錯左

攞英超都會，所以老母唔會俾人記得

有冇人記得今年最尾個三四場又係打軌

全體利迷心聲：列隊啦仆街

沙利有d剋高普

求神拜佛比清今晚收收口

好似係秦國黎 冇記錯概話

咩record

美國仔吹到好行咁

吹到好行去車

Correct

Nacho Monreal
Right hamstring. Being assessed ahead of Liverpool (a) on Saturday, December 29.

Shkodran Mustafi
Right hamstring. Being assessed ahead of Liverpool (a) on Saturday, December 29.

Hector Bellerin
Left calf. Being assessed ahead of Liverpool (a) on Saturday, December 29.

失硬

英國頂級聯賽20輪之後，失波最少球隊！

歷史性不敗亞軍

上面三個人如果有兩個上唔到
相信利有把握好多

落bid未

希望轉會窗一開已經買左一件先

準備今晚神奇復出

球衣

上面3個今季都踢得好差下，夢遺叫好d

印定金章先

需要用到比清既時候又唔現身

0405隊車唔係最少咩,我記得果隊摩1車係CLS

點半鐘 點睇牙

破紀錄吖嗱~今晚就比人456

依三個人往積剋住利

最驚美羊 拿卡 藍絲

垃

如果40M 對英超球真係好抵屌 美國仔市場大

38 17 20

乜你有睇過即場加咩?

假利

佢假利，一早block柒左

老老實實今鋪真係要放棄歐聯果邊了

好凍牙

棄歐保前四，無限輪迴，我利萬歲

叫主人比件衫你著下啦陰公

今次唔係保前四咁簡單啦

淋完水先比佢

保第二

有冇人覺得最近太順 好怕希望愈大失望愈大 而家已經淆到
叫定薩利亞睇殺利阿

保不敗

一齊反ON9子

報到

聽左3 4年

推到見報

今晚真係主場都保唔住
全球利撚開始心雄

呢兩場贏哂先好心雄啦

妓post個topic搶口到

阿記應該俾我地贏 唔會益熱

傻9開係咁

On9
講到鏝已經投降咁

講撚到已經5月咁

正仔
返緊工，仲要咁大張

如果利物浦對阿仙奴同曼城取得一勝一和/兩勝，將發生以下事情:
1. 波仔！捐100HKD比無國界醫生

無可能發生都玩咁細 一百蚊
我大你一百

2. 捐$500俾unicef

從來都冇希望就唔會失望

咪撚魔咒啦屌
近四五年冇次得

若然走數
on9子一世cow唔到女

3. 每個新 post 都大叫我愛 fsg 一次直到奪冠

叫一世

【懷斯自傳爆料：比拿美爭啲收我山 PART2】

（搞搞吓，要分三 PART。睇住 PART 2 先，續上文...）芬倫站在門邊，可能他是為了防止事件變得太壞時想阻止比拿美吧，但他又矮又瘦，如我有任何舉動的話，他甚麼都做不了。但我知我一旦反擊的話，我在利物浦的生涯就完了。

我試著令比拿美冷靜：「放下球桿，我們用拳頭決高下！正正式式的！」他站著不動，然後說：「明天九點我們再見，了結這件事。」他離開了房間。

那天晚上發生了許多事，但因我早睡而不知發生甚麼。我只記得望出窗外，只見警車的閃燈，杜迪克戴上手銬，他在車頂又唱又跳。

我打電話給隊醫，我的臀部及大腿已瘀得又藍又黑。隊醫給我治理過後致電賓尼迪斯，他立即趕過來，你可想象他的震驚，但他沒有說甚麼，和平時一樣很冷靜，他只是說第二天要集合所有人談一談。他去了找謝拉特，要他報告為何這個晚上會弄成這樣。

第二早，我起床後再在鏡子裡看看我的傷勢，我在 8 時 55 分離開房間，艾加說要跟我一起走。我找到了比拿美的房間，但沒人應門。

等了十分鐘後，我和艾加便去吃早餐。隊友都在笑，明顯都知道昨晚發生甚麼事。過了一會，比拿美出現了，他連望也不敢望我。他拿了一點食物然後坐下，完全沒有發聲。之後杜迪克一臉傷痕地進來，隊友們笑得更大聲了。

竊笑聲在訓練場上持續，我不喜歡隊友們的處理方法，我的一位隊友剛襲擊我，差點令我收山，為甚麼沒人去挑戰他的做法？他們肯定認為這是我跟比拿美的私人恩怨，不想干預。

我很想揍暈他，我絕對有權這樣做，但我實在很尊重賓尼迪斯和隊友，我們即將面對一場大戰，球隊受的干擾已有很多。

比拿美最終道歉，但差不多是領隊逼他這樣做的，他被罰 80000 鎊，我則不用受罰，雖然有些記者不是這樣報導。

舊登好堅既 而家child登太多無聊野
搞到魔咒

求你走數

潮文

Pulisic summer arrival suggests that one or two of Hazard, Willian and Pedro will go but wouldn‘t it be nice if Chelsea put their faith in Hudson-Odoi?

今晚謝四主場對渣土

謝四都算幾好野
第一年教已經咬實蘇超無敵手ge些路迪

好似啲人永遠記得18年歐聯決賽個龍咁？

保連尼去中超
有球隊肯曬咁寶貴既外援位簽佢

真獌

4.小妹彌敦道祼跑

【艾馬利：當年我反對簽沙拉】

阿仙奴領隊艾馬利在面對紅軍賽事承認，當年執教 PSG 時曾反對球會簽入當時效力羅馬的沙拉。被問及原因時，艾馬利回答：「我們懷疑他能否在如 PSG 的豪門適應。但後來他到了利物浦，這些懷疑一掃而空。今日如果我簽下他，即代表我簽下了世界上最出色的五位球員之一。」

點半都夜

爺爺傳統

險簽系列

好想要高列巴尼

睇番38場15球

好想要拉比奧特

杜迪克又乜事

利物浦青年軍艾迪簡耶告知球會，佢將於合約結束後，於夏天自由轉會至意甲球會拉素。

本身係荷蘭小國腳嘅艾迪簡耶，喺利物浦 U19 及 U23 表現唔差，但係比較欠缺穩定性同埋 end product。利物浦渴望與艾迪簡耶續約，但係發現佢嘅經理人 hold 咗份約，所以睇嚟喺 11 月嗰陣，已經同拉素傾妥條件。

好喜歡費基亞

0405車 19場入38球失8球 20場入40球失8球

都正路
成堆翼青訓排係佢之上都未上位

說好的高普養幼幼

以廢中既性格點會唔出軒

軒，不了
對快馬比人當狗撚

基達成日交失波
對阿一失控球好大獲

8點踢 就最岩

1點半

一諗到美羊同拿卡羞辱世一就

真定假

Predict啫

咁我寧願出沙基利
打4231

4231咪幾好，雙防中，反正前面都夠力攻

中場唔夠搶
如果艾美麗又skip中間就另計

出基達正選 半場出沙基利出嚟收頭

Keita > hendo

為左冠軍廢中都要放棄自己理念了

今晚嬴撚硬

Camacho同jones要留，wilson下季都要自己用，養得好的話呢三個未來成就應該唔低

金馬曹吹大咗

其實出到件taa已經係一個奇跡啦

好怕要初嘗首敗

熱狗有kane好幸運

大敗吧利記

一定成個公海都係POST

廢中鍾意打強隊用433，打弱旅破密集大巴用4231

咁你又唔洗擔心喎
贏輸和都好
一定都會成個公海都係post

阿狗個標題

馬撚大戰怨婦

Liverpool are NOT looking to bring in Christian Pulisic in January. #LFC

終於明串過馬撚出處

希望完廢中一個心願啦，真係好撚慘

自從個年搶四搶贏佢地就成日jer佳

主勝落到1.35

【懷斯自傳爆料：比拿美爭啲收我山 PART3 最終回】

巴塞隆拿在魯營領先，迪高的頭搥入球令九萬多球迷歡喜若狂。他們令我隊受壓，感覺上我們會被擊潰。列卡特組成了一支很強的球隊，除了當時全球最佳球員朗拿甸奴外，還有一個叫美斯的小伙子。

完半場前兩分鐘比拿美追平了，他慶祝時走到角球旗前，做了個高爾夫球揮桿動作，我覺得這真的是他媽的不尊重，這動作亦表示了他的道歉有多誠懇。

到下半場，謝拉特為古治製造了一次單刀機會，但他控球太近門將華迪斯，最後馬古斯想將球用頭解圍時頂了給比拿美。比拿美沒有射門，反而把球傳給了無人看管的我。即使落在我的「錯腳」，我還是把球射進了。比拿美走過來跳在我的身上，我們感覺極高興，在這情況下，你不會去想太多。

但比拿美和我證明了我們能在逆境下成功。我們控制了壓力，並在一場極重要的賽事中表現出色。但我們永遠也成不了朋友。

我在酒店房內的決定是理智的，說真的，當時我倆都已為人父了，但我仍然覺得，我當時應該為自己站起來。後來謝拉特跟我說：「如果我在你當時的情況下，我想我不會控制到自己。」

完。

廢中尋日講明張仔可以提早復出，講真完全唔覺佢同fsg一月會買人

冇英超了

廢中：ox 就復出 中場夠人 開發基達打左翼就有左翼輪換 左閘有屌摩 姐係唔洗買人

廢中：左閘仲有米拿

阿記咁撚頹
個個以為食硬
係時候幫人起機了

vv打到成個米勞列咁

賠率怪怪的

有冠軍自然可以吸引高質幼幼

前鋒呢
打死綿龍喇

廢中：當史獨，力子冇到
佢話前鋒多到可以借走so gay

綿龍E＋係攻中
前係沙拿

買就應該會買嘅
只要唔係google人我已經滿足

Feel到馬撚啲氣焰

好一條馬撚

力子只係得拖肥一場神來之筆，長遠根本唔可靠
有實力既後備前鋒真係得返大清

史獨就真係得神來一筆喇
根本已經體系之外既球員

起碼要多一個產量唔低於Salah 既前鋒

買個wilson呢類入到波又2線你話幾好

mma對狼隊得1.36
利對妓反而1.35

唔到我地買到

好在佢未入流
其他隊唔知佢招數

下個post咩名好

好驚 馬撚已經搖撚準備
又有利可屠又屌利老母

把自己看得那麼高.jpg

冬天食馬撚進補

馬撚收皮啦 今晚係anfield就456你咁撚多野嗲
常規中堅都冇要搵客串 等比利爆啦

賠率好一面倒

愈來愈多媒體講利會拎冠軍，冇了

串撚完我哋輸波嘅話潛水咪得囉

過左四月先啦

國唔國法老軒會成為謝沙馬咁既傳奇組合

已經印左金章了

阿+1好抵買喎

According to BILD, Chelsea have agreed a €50m deal with Borussia Dortmund to sign Christian Pulisic this summer. #CFC #BVB #LFC
50m都唔搶

想問下買唔到黃牛嗰位巴打點

正路利輸

有名你叫馬撚洗撚潛呀
聲大夾惡

18個鐘前既新聞

Book左大巴

咁耐架啦

不了
要飛機阿

差唔多

買定阿做情感對沖

幫鏝book定

主場打阿狗真係未驚過

今年又唔勁
算係咁啦

咁樣我就知道要輸了

謝拉特雖然目前是格拉斯哥流浪的領隊，不過一直有指他未來將會接替高普成為利物浦「話事人」。而「神奇隊長」自言對這種說法十分反感，強調即使自己作為球會名將也不會自動成為接班人。

謝拉特在紅軍球迷心目中有特殊地位，但他本人強調外間不應就此視他為未來領隊的人選：「利物浦目前有世上其中一個最好的領隊，而且表現非常出色。即使是球隊名將也不代表自然會成為下任主帥。受球迷歡迎與執掌球隊是兩回事，故這絕不代表我自然被視為高普接班人。」

這名「紅軍」一代中場名將又籲外間尊重流浪，強調自己絕非視這支老牌勁旅是「踏腳石」，「這些說法對流浪很不尊重。流浪是家大球會，但外間卻說到我只是來這裡累積經驗然後重返紅軍。雖然我不能控制別人，但我我不喜歡這種說法。」（）

靜啦好嘛

阿狗又癲撚左

有試過唔癲咩

今季落閘放狗咁

好多入嚟扮迷利

最撚癲係上場啲馬撚自己開咗n個搶口topic話要屠利
之後利開返個topic話飲仙奴血
最後和波完波啲馬撚竟然有面爆閘入嚟問人飲咗血未

話撚左班妓癲到隻狗咁
又食熱狗又屠利
之後就爆哂閘係到嘈
唔講以為佢地係鏝

今晚奥巴羊射破利不敗之身

又係呢個支那仔

呢件on9仔
之前潛撚左好耐

問佢咁多年無冠軍 次次數唔應

股東真係股東，咁快忘記決賽嘅傷痛

Can子手球輸12m

好耐無見反FSG

利12月全勝
係時候爆翻鋪殺曬賭仔

下場 輸9成

下個post一於叫
妓贈3分

咁撚厚面皮啲馬撚會撚潛咩，輸咗咪繼續問人幾多個冠軍

原來利記喺連登冇自己既專用post

結果係贈妓3分

呢到咪係

如果曼城今輪對修頓收起主力輸埋
下場返etihad應該賭得過

專用
乜撚野叫專用post

大衛施華+kdb
好想要張子

要貼波衫先入得

爆閘真係好撚戇鳩 仲要唔講以為阿456我地

今場又屠猁又屌猁
阿犬真係on9夠未呀

呢件個人沒所謂，真係唔覺得有幾勁
我地又唔係要買正印翼，50M大把選擇
事實上真係要既話可以叫wilson返黎，買pullisic咁不如叫wilson返黎試下啦...

我比較希望入個替補左閘/中堅同一個正前
大師兄同力子都唔多可靠

訓先

上場見鏝超強陣都中左伏

高普應該有說明書

咁仲有咩資格爭標 想爭咩標

YNWA

買埋一堆右翼出身嘅返黎改造不如正正經經買個10號啦
文尼水貨沙短ox美國仔都係本身踢開右翼

超強陣斬燒味

最大既問題係要搵到個肯做後備，但又唔會一出場就做計時炸彈

未必有---高普走既時候Pulisic都未上位到正選打德甲

唯一可取既係Pulisic打左好過打右，文尼沙拿沙短都係打右好D
佢就相反，打左好D

不過剩咁短約實力又未到好好就叫50M+...買唔到都沒必要在意
真係要買翼既話替補級50M點會沒選擇

祖記球12碼

其實買跛腳仔 對現有陣容黎講 真係perfect match

又豬一場

係咁架啦 好出奇阿?

allez! allez! allez!

要斬左隻手先無手球

睇完var照吹

謝隊領先1球

紀錄係要比人破嫁
唔係比妓

原來謝隊贏到既話 追到同分 雖然打多場

謝隊攞冠軍先定利記攞冠先

第1季教算係咁

你地仲話我口臭
根本熱刺全隊連球迷都係畜牲

熱狗唔意外
咩球隊咩球迷

u口臭

貼波衫已經知有幾on9

件sonny7特別on9

捧熱狗會係咩人 諗都諗到

狗公加狗婆生咩? 你答我

熱狗

果然係台長

熱狗仔講野係無乜腦

2:6

台長唔好較到香港咁凍好無

在那天輸八比二

你痴線架

台長再涷少少 ok?

加啲濕凍

唔夠凍

聽日應該再凍少少 真係少少

完全唔凍
跑左兩個圈出曬汗

出面落緊雨
仲要同班fd去海邊吹風隊酒
返歸可能做假利了

失望

渣ga

讀u果陣同fd劈whisky再睇波直落通頂都冇問題
依家真係

食鬼妹

阿狗呢d垃圾波 對親拜狗歐聯都腿張開比人中出就收皮啦
等睇我利點打拜狗啦 成班垃圾阿

移民？

Ching keep 住

我竟然睇哂咁多張飛買咩事

真利

神秘力量

祝你輸多19場

380買到冠軍 抵到

要KEEP住落去

博士 巴打屈機

君子大戰羅渣
acestream://33b498957f0e03ed87b0273c74a9a0e7eeca5c0a
1:0

場場落馬會排隊先勁

希望唔好去旅行果d時間踢
好彩冇計劃旅行

我渣反cup只係時間概問題

rangers 好勁wor 禁住黎屌 差d 2:0

主場威力

想問玩UT 嘅兄弟容唔容許隊伍有獌

一隻獌都唔落 同埋獌都冇幾多隻係勁
就算勁都有替代品
之前抽到martial totw 都拎去祭

Ali老婆真係越睇越正

巴西妹好大波

狼隊又出traore做乜9

有230k
買if jelly定歐聯Fekir好

巴打讀咩科，歐洲/美國?

唔用jesus
Btw taa if好廢

Allez allez allez

ft 1-0

神奇隊長

謝隊>渣土

用過if martial一排 好廢 轉返mane順返曬

渣土剋星

雖然入唔到場，但係一定要贏呀

係 我都用過 依家用緊walker
琴晚抽到tif lala

玩任何足球game都唔用獌是常識吧......

其實枝燈柱拆咗去啦不如

真 之前見到利個Fantasy league好多人用狗

睇見都作嘔

準備追陣容

henderson 1:0

D阿狗搶口到好似佢地先係榜首咁

想問好耐 咩game 黎

柒撚開無野可以輸 輸左咪繼續第5 贏左拎盡個彩
人不要臉天下無敵

呢季既19口號係咪this means more

希望一陣可以超級殺阿人

好撚勁 巴打們讀咩出身

結果就係連敗兩場
熱狗一條氣奪冠
利兵敗如山倒
崩盤正式開始 轉戰歐聯
熱血殺入8強諗住有機會
結果8強出局
最後又係倒瀉籮蟹 最尾一場先至確認第四

沖個涼再開始睇波

狙狗 真係好撚癲 有VAR 都可以明黑鳩你 咁又點?
獌蝗狙球壇三大賤種

蛆不嬲黑
班球迷又係賤種黎
黑到咁都唔認

睇下日本短篇漫畫先

邊度讀？我都係美國讀大學

一點半先踢 冇得同老豆一齊睇

球證控制賽事，新4424

煩撚完未呀屌你老母

假利
前獌都唔撚用

Steven Gerrard is the first Rangers manager to beat Celtic since Brendan Rodgers took charge of the club.

希望狼隊幫手打狗

巴打係一早就訂咗目標係繼續深造?
我自己就final year先認清自己始終唔鍾意個行業, 但又諗唔到有咩進路

追擊渣土

Kent有助攻

untrade 遲下拎黎做謝4sbc

有冇人喺利現場

關你撚事 唔鍾意咪撚回啦傻閪

睇hotdog

ryan kent踢足全場

原來利子咁勁

狠隊咁勁都比熱狗禁住黎打

又話睇漫畫

我都睇狼隊

我睇卡數果場

幫口啦

adama真係廢到冇譜

熱狗要456了

何超連都搭地鐵

不嬲撐開熱狗和波既

Cardiff apparently leading the chase to sign Nathaniel Clyne on loan next month. If Liverpool do let him go, can’t see them doing so before Gomez returns.

熱狗多人射罰球到連艾力神都要行開

英冠屈人就得

無人用依家

又懶又冇腦又獨食

仲借cls

宜家開口中

死都出佢打正選但又成日50分鐘比人換

熱狗冇手架嘛

點會有手球

狠隊幾隻前鋒都靠唔住

quick sell

迪路菲奧單刀都唔入

佢不嬲都貼地D

手球都冇十二碼

前足唔計

比清可否祝福我利

狠隊個龍

咁睇唔開

狼隊失波係遲早既事

今年熱刺咖啦！

熱刺勁撚到

世界波

勁到

熱刺要後上奪冠了

狠隊個15號好頓

唉屌

明顯英足總有心做比sir harry kane拎英超

Son斷腳未屌你老母
你老母mon po狗手球都好意思吠

靚波救唔到幾多球

買左熱刺13倍奪冠

今晚要出全力啦

⋯⋯

救到大力神個球已經

屌你比青

呢球唔係好難救姐

model都救到

比清金口一開就中

咁你又過份左……

角度唔夠用力度補救

普捷天奴快d走啦屌你老年年都驚熱刺拎冠
真係好耐無隊波係憎到咁

比清讚下熱狗打得好啦屌

熱前場個4件左右開弓都得 勁到呢

比清有無諗過自己點解會咁

朗頓

多謝賓蛇上場收起佢

冇啦
狠隊好沉
踢唔郁咁
半場轉去睇義不容情好過

又唔係個龍派膠

禮拜六都睇義不容情

施素高個身形成架坦克車咁

買返高迪有冇得諗

Coady 加油

兒子係咪唔識攰？

亞洲人黎講體能同朴智星一樣咁撚top

南泡不嬲除左屈球證 都可以屈體能

熱9又係唱allez

希亞洲盃chur到佢攰
條韓狗個樣好撚賤種

不過係波牛

今場熱會拎幾多牌

4424會有牌？

屯公個轉車站真係世界級 食風一流

屌 美國仔係去車

大攬個個都唔差

屌你老母臭熱狗

肥賓唔係屌開車加咩

如無意外個陣應該同上場一樣

原來憎熱係因為熱刺威脅到臭猁狗爭冠

賣出未

關撚事咩屌你老母爆閘狗
死撚返去幫美神執頭骨

關你閪事咩死撚返出去啦爆閘狗
熱狗真係傻鳩嚟
而家仲學人做埋+2gc
人地狗竇講咩都要管

其實係 個個喺到避條燈柱

躝啦

我最撚鍾意爆閘屌鳩你老母，關鳩你事？條撚生喺我度

熱狗波台風紀管到入人地狗竇

熱狗真係賤過閪
迷得熱狗都係傻閪

係唔撚鍾意躝呀，食屎猁狗

直接block啦
呢d狗隻屌嚟都哂鳩氣
熱狗真係賤種到

咪係
仲QUOTE條傻閪

block左條傻鳩，玩單機喇屌你老母爆閘狗

含撚啦熱狗仔

熱狗成隊斷腳死全世啦

屌完佢先block，無仇報

鐘意熱狗嗰啲全部下世做狗

屌呀真係弱智架喎
連人地做乜要憎你你都要管撚柒埋

打錯字
柒左唔好cap

未

好撚悶 打鋪機先

其他波,鏝果D你最多話技不如人輸比佢,但好睇欣賞既
但拎正牌打MMA收人山都支持,真心不不了,連領隊都話誤判矛波係1部份,真係支持果D都人格有問題,唔係欣賞足球既

狼隻查奧爾點解咁廢都可以踢英超

你班反熱淨係識講三年前一場波

Block鳩你先屌你老母
躝唔躝wfc
好撚痛

好人好姐點會支持未來熱

一早block咗

獌就算黑都係遮遮掩掩 死口唔認
最多加句3分已袋

熱可以理直氣壯
層次又高一級

透明左咁多年 發現mma 終於有人理就場場打人搏出位 拎存在感
咪撚再理熱狗 由佢地繼續透明算啦 反正下季claim 同大力臣都走硬 肥普都好大機智走 威埋呢季咪又縮番入個閪度

渣打整果個stand red app幾得意
有冇手足用緊

咩來

等緊陣容

裝咗

熱狗場波悶到想訓

狼goal

Standard Chartered Bank 的「Stand Red」

利申打手

1:1爭冠

1-1

1:1

狼加油

狼

平！

呢個黑鬼比沙拿撚到仆街

好波，我地穩袋冠軍

完場比少少自己珍藏

Liverpool line up v Arsenal: Alisson, Alexander-Arnold, Lovren, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Wijnaldum, Shaqiri, Firmino, Salah, Mane. #LFC

翻譯推文

One change for #LFC this evening.

#LFC team v Arsenal: Alisson; Alexander-Arnold, Van Dijk, Lovren, Robertson; Fabinho, Wijnaldum; Shaqiri, Firmino, Mane; Salah.

等睇熱狗加時絕殺劇本

On9 今季熱狗未和過波 陣間一定贏返保持紀錄

傻撚左

大家靜靜先

又勝利11人...

大戰無軒

熱狗w仲有2.9倍

熱刺

又唔出軒

法賓

關於熱狗

你地唔會屌 放心

轉死性

柏金

你靜靜先

有冇我地利記陣容

ramsey

真係冇軒

Subs: Mignolet, Clyne, Henderson, Keita, Lallana, Origi, Sturridge

邊位阿你？

Feel到一陣阿仙奴會小勝

仲有20分鐘比熱狗爆

買定主W

使撚你講咩

正選出短同邊爐 唔反廢中了

出沙基利 主攻

痾352/343
竟然收拿卡

冇垃圾軒

fabinho 上次對阿踢得唔好

好保守

Diu mor又冇bench
未好返？

大家靜靜 唔該

睇下user名啦
佢話緊馬撚後上奪冠啊

屌你阿狗想熱贏

講個笑話你地聽
熱狗衝冠

拿卡好似又係比愛美麗半雪咁

等走了

冇所謂啦

Ozil又後備都無

話知佢死撚左

好似傷左呀MA

果陣未適應

對呀

下半場換拿卡入黎中出垃圾利

傷左

熱刺不嬲加時先收你皮

拿卡做後備殺手 準備又一抽入網

劇本

全隊黑哨猁今場斷腳分離死啦

呢對狼隊好爛打

推9 個老人家落地,到底要點癲上腦先做得出

諗極都唔明點解係要用呢招, 明明拿卡點都有用過隻2&B

係咪三中堅

等你打左半場體力唔係100%再變節奏

熱班人下半場好攰

我地班人都應該攰到pk

軒後備

352

屌你個濕鳩鏡頭係咁影住同一個人點睇

打獌果場都後備啦

343 先岩

等睇熱狗絕殺

2和B, 藍斯

巧京

Claim

插水狗

all in左熱狗下隊入球了

插水狗 假撚到

仲有人覺得貼slip果d傷害到利狗

假D, 再假D

嘩

1:2

輸埋

狼隊

熱狗廢撚到

上呀利記

傻鳩熱
屌你老母

大家靜D 低調D

咁都入

1-2

2:1

yes

熱刺 1-2 狼隊

狠隊

神秘力量出現啦

陣間我開心share

笑到氣咳

射得好靚 個大細

講得好呀 依位ching

今日李城同富咸都miss 12碼

大家繼續靜下

講多個笑話你地聽
熱狗衝冠

反cup

點都有人搞我地ga la，不如串盡d

1001

真係無和？

要反杯了

馬會教左我一命，差d買左熱下一球，不過依家再買過

牙烏好波

咁都入 熱狗

大家靜下

起碼完左場先

曼聯 小心狼隊

唔信利記今屆贏唔到
唯一對手都輸埋

恭喜哂大家

mma 啟動

洛里斯利迷？

咁都入

熱狗笑死人咩